Aplikace vypočítá libovolně velký faktorial.

Použijte datovou strukturu BigInteger.


BigInteger factorial = new BigInteger(1);

factorial = BigInteger.Multiply(i, factorial);


Implementujte progressBar.

progressBar1.Maximum = n;


Pro výpočet velkého faktorialu použijte cyklus. Proč?
